[I/A] LAST IDEA ラストイデア (17) - 又震啊啊啊啊！我係傻仔所以我玩死靈！玩死靈麻煩重課

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

頭香

可以升到 6lv 唔係最盡5?

條友淨係召咗石像鬼, 黃色名嗰個, 佢無召骨, 無篤到佢黎睇

好似最盡7 lv
咁岩我打到戒設計圖60 lv 整唔到
整多兩件裝升左就整到

似裝備技

第二件5星
但係咪垃圾黎

死靈唯一作用就係我唔小心死左果時磨死埋boss去
死靈同轉轉轉D DPS低到

屌啲白炮法師個老母臭化閪
陰陰濕濕放地圖炮 一開波火球追撚住晒
仲唔過到你個5-5-5 屌佢老母
仲死得多過玩隻狼

對手套有咩咁特別
有無高手解釋下

係咪1日4個post

要返工了

個拍賣search文字乜都冇

有無新彩裝可以做
影黎share下

升左上鍛造所6

又係D奇奇怪怪裝...

HP吸?

訓前冰涯10周回 有無人

片假名

要平假名

平

5-2-3 咁難打

記住：激光佬世界第一

呢d鎖鑰邊度攞？定比100石入場

拍賣所啲熱門四星真係唔太睇得明

屌

送掛 唔好

狼頭放到幾錢

講還講 唔好貼圖

你出番去先

聽講賠水

今晚打唔到1件5星唔訓教

換左把攻加左成5000攻

啲撚屌歐洲人上post剩係貼圖曬命

呢件值唔值錢

件火手套如果高屬賣到3-5萬
拍賣場比人bit左43次

火法有用
實有人要

留名

明明要火仗就出火斧火劍死𩆜仗比我讀心

新手留名

想買

如果多啲金色橙色又係一件神裝

漢字轉哂平假名

但好似垃圾

40-45 lv
火法杖要刷邊關？

lvl 開始難升

你地會唔會刷一般關卡？

點召架

?????????????????????

其實上個post位朋友話 建議首頁加埋技能解釋
即係點?

想問下斧頭30LV個剛力左手剩係可以揸盾?

5星我見到有火有冰有暗 但就唔見雷
屌 唔係半路要我轉呀嘛

應該係過石？

差啲入錯post
idea同cloudia都係得返一個

你有雙刀可以渣多把

RMT

點解唔見有得打死靈兵同次元
主線要推到幾多先出

幾lv

想問下30lv死靈應該去邊刷咩裝好

有冇人刷死靈5 或者可以帶我刷其他野

咩料個拍賣場bid唔到都照扣我綠寶石.......

姐係bid到

即係要配埋二刀SKILL先得?

去你賣野嗰個位隔離嗰度

打到手lv41,得5件5星，而家仲要卡3-3（弓手）

就咁搵野團打都好快, 岩岩自己開左刷10回

有無人知

狼-2

三章

頂 我明明見到佢話落札乜乜乜以為bid唔到 我禁極其他裝而家買都無反應
而家bid左另一件hold住左又要哂錢....

唔怪得，我未過完2章

頂佢個拍賣所真係on9

一死又bug
不過算啦 隻弓睇黎好carry得

淘寶有我即課

求

頂我成日死一次就成場開唔到技 喊出黎

玩完死靈心死轉玩火雷隻game易玩左好多

有冇巴打有興趣？

29

唔係難既
係冇之前咁快

尋日開始多BUG

係

終於到我龍職

我14個鐘=40

恭喜曬
快D打攻略
好想知有攻速、詠唱速 既龍同無既分別有幾大

跟

我冇用水
但用完又可能卡關

會唔會有人收？

場呢

學錯SKILL 睇黎要玩轉轉轉

有巴打入左 開左

55lv 槍 狼頭
有無巴打收

另外求狼頭片假名

想睇下行程

做咩彈左game既我

有冇巴打一齊刷圖

龍技係咪要變咗身先用得？

型棍

你地覺得盾個無敵好用D定Aura個減傷好用D
脆皮係咪用減傷都係俾人秒

爆左機之後 發現 弓火法轉轉 同埋死靈既差距真係太大
完全搵唔到生存空間

狼王 ー＞おおかみ

行巴刷唔刷 未出過5星今日

岩岩入左人地場 俾3隻弓CARRY緊
宜加刷裝轉職算灰到一個點

-1

屌 10回 4星裝都無件

FULL

弓手要配咩職

好

咩場三弓咁好

謝巴打

完左你仲打可以陪你刷十回就訓
聽日返工

我又刷

火雷冰都有

弓+槍+（火/雷/冰）

龍 2星

痴線咪配槍

好呀

可以同你刷啦
隻game唔鐘意我 彈左game了

我都係 仲要第2職揀左劍
好後悔 同隊友差一個0 仲狂比人踢走

係咪冇得打完check返隊友啲裝同技？

啲人唔係話配槍拎破防嗰啲咩

咁應該配咩

平原乜撚都無，火法去邊打裝好
今日打平原升左勁多個lv一件5星都無，依家43lv去邊易打到火法裝
玩到好灰

準備過多陣食紫石轉生算

雙武轉轉斧仲有d咩可以玩

刷咩 岩岩打到夠開死靈

火雷弓

有冇人打10回平原5

ching一定推到好入
轉一下扣幾多血

口

呢粒野有無用 你地會唔會升？

死靈5？ 我都唔知有咩好刷了

俾你慢慢升

升硬
升上去加全耐性

升，加好多戰力

轉8000到，推到4章渣，無體

好啊 我都無所謂
反正唔上黎都係比人踢
諗緊幾時食紫石同轉咩好 咩裝都無 好死唔死狂出死靈裝

一直都諗唔到弓手配乜職好

個陣轉轉轉斧頭大叔難打到

咁快43

就算去第二個場出5星俾你
唔岩職都係著唔到

8千

其實刷平原4星同5星個掉落率有冇分別?

我轉轉斧 用爆傷同穿防

4W dps to 5w4 dps

巴打開場講聲 我得閒

劍既左下角呢招有無用？
升滿左都好似無咩感覺

斧槍雙

姐係轉一下扣幾多
我想對比下火法招火墻同轉轉到底邊個勁

有冇人玩槍投

宜加開

劍職最好用就係呢招同上面招閃

轉狼王 4千 爆八千8

我重開部電話先 狂卡

開左～

轉轉轉冇咁可能夠火牆高DPS，個範圍差咁遠

點解我轉狼王5600 爆9600個DPS得1萬2既

但我係雷法 閃點滿左

唔知

知野壞左

我都係 卡得好勁

我爆擊得6000

All完c
影比你睇

開左死靈5啦 你係邊

新手一問 重課既話課邊隻最好

我見到街場有個橙色頭既轉轉斧玩流血debuff
好撚痛 想跟

我都想問 都有邊關係刷火法裝

巴打裝雙槍?

另外睇錯左 打狼王得4100 爆6800

入左啦~

新手想問下
一開波揀左劍職
請問二三職可唔可以唔學火職
但係照用火屬裝備? (平原刷出黎D裝)

可以

而家冇人刷平原5?
冇人應既

真係轉職算
見到D damage差好遠 自問都好努力打

打死靈王幫我搵返d存在感

有無場禾分身吸吸

啲special關真係好伏，成日突然出隻boss沖過嚟秒左我

巴打把劍點賣

呢粒野大概放到幾多？500 即決?

大撚獲 劍冰斧仲廢過火雙斧

我明仲要會出藍箱先屌

一開始得四個職揀?

單機最怕出special

流血build得我用緊果把推高到傷

AUTO唔出火牆到底係BUG定佢特登咁SET

我係指每下傷害
如果夠=打得入尾王
例如詛咒果隻80lv黑龍

想喊 以為會硬啲

今日一買完vip就老味打，打主線一唔夠打就十場十場平原咁去，但乜都打唔到

的確會硬啲 狼王打我RJJ

屌 D冰墻卡住我

我發覺嗰招mp轉換hp變換率句日文好似有d問題
因為我玩斧出轉轉轉嗰陣
我每次消耗55mp
我變換率有70％都唔見有加
定加左冇顯示出黎

一路衝主線 跌得仲多

到底弓應該配咩職
好似傳統（其實都只係傳統左幾日）弓火槍
但之後又有巴打話弓火盾好屈，企定定過關
之後又再有巴打話弓雷槍仲好，實夠攻，唔需要咩復活
之後又有巴打話弓火雷
就黎30lv，唔知點揀，好混亂
有無高手巴打可以幫手比較下

佢會出，但每次火牆都勁短，而且明明無CD但隔勁耐先開一次，都係弱智設定

你出價 同市價差唔多就得

仆街無哂重生丹了 依家雙刀劍斧

用緊雙刀劍斧 佢AUTO唔識幫我放招掃掃 每次都最低輸出

唔緊要升到50lv先
再入協力先多D人肯同你玩

唔錯啊

我都係最低輸出

火雙刀斧點睇轉轉有冇得加火攻？

我都想知暫時係弓雷槍
想打把槍返黎玩槍投,唔用弓
有冇巴打試過

唔知 未玩過火

呢隻戒有無用 打左5支水淨係打到佢

打埋呢個十回轉職算 真係頂唔順

sor 我多手得濟

真喺唔瞓

今日連主線都唔跌，唔知撞左咩鬼
右下每日免費果3場打完又係無，得3件4星

屌你個teleport又卡左，好煩

但好低耐久 卡係523

仲未出

想問吸血通常係邊件裝到？

巴打有其他裝?

笑死 隻人企係到轉

打多兩場收工瞓了

4星算唔算有 算既話都有既

中伏 之前都auto到狼王一星
而家道中就岀返嚟

今晚唔出夠3件5星比我 我係唔會訓

有無人帶打聖域

賣比盾之勇者

巴打玩咩職咁灰

槍投咁咪用唔到弓技？咁應該唔算弓手？

啱啱玩左一日，新手開左隻法，想問下如果下隻角想玩雙槍係咪除左槍+二刀，仲要學埋斧招單手拎武？

你估下

死靈

4頁你魔防靠咩谷 俾啲法師送岀城

好似冇雙槍

想課埋特別包2

魔法耐性

我已經全身4星 全黃字50lv左右骨骨攻
出到黎得2萬幾 仲要俾人掂一下就死
我已經推到接近1300％ 我都唔知可以點了算啦
爆左機當完左個心願

為個skin?

唔記得幾裝有 我有幾件都有魔法耐性

轉玩死靈斧啦

我特登用男角CV揀綠川光就係為左想玩雙槍

嘩1300%

迷惘+1
諗住副角玩弓
揀咗雷弓槍但仲未開始練

癡線 算啦
反正返工都應該冇時間玩架啦返工忙到癡線
做到8點幾 無打機時間

係呀我見冇乜人拎槍,想試下

上限75%?
頂咗都扣我幾千血

WTF，連行路草巴都轉職，死靈正式收皮了

cls 見到個火法7萬5攻

同一個投入 感覺差人地好多推爆左都叫做完左個心願啦
唉

呢到好少巴打玩弓 冇乜人討論佢

打到出為止

想問重新丹 可唔可以重新埋 第1隻職

同埋升LV快D好似

巴打係咪岩岩嗰個男人

轉法定轉轉轉好 0 裝要由頭打過計既話

可

彈左 我去轉職先 轉完就訓

邊個

個貓skin唔係好靚
依家啲裝下下都緊身衣點忍

好 早D休息

THX
問多樣
D關係咪只會跌果關顯示既裝?
我見唔同難度跌既裝都唔同
e.g. 惡夢有劍, 但係地獄就冇
即係打地獄難度就唔會跌劍?

玩咗一日槍
感覺投槍麻麻，個範圍太細
都係不停衝嚟衝去最好

巴打雷法仗邊到有得刷？

掛街場平原5震左下
今日第4件

d裝仲型 可以用其他職裝做skin

無5星 要唔要轉場

唔係 會跌其他5星

完場未我要入黎吸運

平5好無

巴打玩槍?
你D職點配

屌岩先問左2次都冇人理我
諗住之後自己開場揀街人入算

無法我至少100場都未見過5星啊

好慘

個POST好快 睇唔切

開左

同埋有冇巴打幫我開死靈2,3,4,5
聽日應該過埋次元1

真 快到睇唔到有時真係

入街場打仲快過係到搵人打講真

裝備有無+召喚物魔防物防

終於過到5-3-7

姐係嫌我地非洲無運

後面想齊人都難

轉法定轉轉轉(劍)好 0 裝要由頭打過計既話

我而家39lv都係要人carry 街場有人carry你既機會多過呢到
呢到勁既巴打都走晒去打次元/死靈

恭喜

雷火弓勁 定 雷槍弓勁

46lv 死靈表示傷害仲少你一個0

新手想問下 本身係想玩雙刀
一開始選擇咗劍 咁係咪應該劍 火 雙斧
但係劍 火 雙斧 同 火 斧 雙刀
其實邊一個更好
如果係咁我係咪應該重玩
求解答

我仲刷緊平5

劍斧雙刀？

我都想打狼王 但未過到

唔係死靈就得 照去

但係感覺兩種好似差好遠

同埋有另一個問題係呢到d巴打好多都有課體力包,
個個一開就10回

玩咗幾日
有冇巴打帶我升lv
而家22lv

能夠駕馭死靈既人到底會唔會出現

唔課個體驗真係差太遠
無體力包食兩支水先等於人地食一支

改番好auto d ai先再講啦

等我刷到全套死靈頂級裝就會玩返死靈

一黎就要人硬食300幾蚊 個感受都唔係咁好雖然唔係d咩大錢
正常d game 個progress都係幾10蚊到幾十再到百幾咁去

原來出左2件5星

我琴日就係貪果少少
所以琴晚即入多少少錢買埋2
而家開開心心

嘩，452條龍個攻擊範圍大到

課左體包1,體驗都唔係好好

想扑

我岩岩開始玩 15LVjoinOK?

今日先食左200蚊任食邊爐
而家廢青緊唔想洗錢

仆街 又中斧

推

就係廢青先要課埋佢 唔係你邊有野做

Ok

講還講唔好貼圖ok?

我想掉撚左佢

又火褲又火鞋

仆街仔

1000石收穫
得一把叫做勁少少

我想扑撚左你

屌 你地D裝點解咁快有人買 擺左成日都冇人要

你唔係同我講你用石開關刷呀？

係咪208果兩個都係訂閱制？

我個件仲要等多6個鐘 屌佢

我都就黎唔回佢

你係咪擺辣殺裝咋

5星喇啵 完全唔覺有人買
定係解左佢賣粒石仲好

火之後配咩職好

8000辣殺裝一定冇人買
3000就有可能

貼出嚟望下

盲撚左

新手拎劍 之後學咗槍覺得幾好用係咪錯覺黎
得三十幾lv

明白 即係賣就賣D 3000 ?

睇下咩屬先

我估係垃圾黎 但底價8000

未撚震過

差4000魔防

仲未震過

認真
有冇人帶升
想升高啲換件速裝試龍

同上面個歐洲人組咪有得震

人地玩盾點比啊

賤巴等多陣 就刷完

仲以為你假膠

係咪被FAKE了

KO

唉 仆街whatsapp好日唔震

冇參考價值
我本身弓，之後多手揀咗劍
到30LV諗住槍會用到劍招所以揀咗

依家劍暫時點咗左邊第一行啲放技
主槍主力係冇CD嘅直衝同埋跳起
弓點咗啲buff同埋貫通

有冇4星版呢隻紅色鞋
想買畀隻女女著

真心求帶

一日燒10支水 玩5日就要停

有冇人要 3千石帶走

第4章嘅地形同怪都友善太多，成章都係企定定就輕鬆打

last rd 準備入場

HP吸收 法傷食唔食

我轉盾都無9000魔防

Btw邊張圖

雙片手刀廢到呢....
有冇巴打玩得勁

20體一支

公認廢，算啦

終於解決卡關二職學左雷

有無巴打打到後面推介下火雷第三職學咩好

有
但最少有把電槍先得
主升槍技 跳地，電矛
弓點滿 穿透 爆擊

平5

巴打咩名

諗緊aura定冰

有fd話下次更新會20體變30體 堅?

main雙刀真係最廢既職黎

火法卡2-8 死左幾次
可以刷邊關提升下自己

MAYA 開左

堅，課左pack變60

有無人知邊度打劍/斧防裝好？
完全打唔到防裝，物防極低
打唔贏4-5-2隻龍，比佢一野掃左大半條血

已入

平5仲有冇床位

咁到時先課

等埋獨巴

岩岩開左

槍招 滑行1點就夠
升滿 30mp每隻怪計 ，唔夠mp用

好似會補償?? 唔識日文

訓得

想問點組隊？ 同fd組隊入到去兩個人都準備左但唔識開始

痴線隻雷法

好唔好用

點解

出左5星

邊件先

有冇人解答下

有無方法可以拎2把雙手斧？

我仲未出

彈左 睇下先

感覺好似無乜人玩雷，多數都係玩火
打都好似淨係打火裝咁

唔錯

有D眼訓

5萬6耐久

肯震未

即係就快出了

咪話係bug黎 睇第一版

火主之後應該學咩職

龍AI好ON9
一入場自動變完龍
夠鐘解除咗之後
唔會識自動再變

狼-3

火法 2-9卡到傻 可以點算

燒MP回血係咪有bug
首先個stat唔stack 其次就算取最大值個回血量都唔match倍率

火法去到50LV之前 有啲咩問題就去刷平原

50LV後去邊

岩岩想課 好彩睇到

狼王-1

大概翻一下意思就好了 有錯漏歡迎提出指正 小的日文也不是很好

體力方面相關：
正常時體力上限 20->30
體力boost1上限 45
體力boost2 上限 60
然後有boost情況下自然回體有加快一點點
將會下次版本更新時上調
然後會根據相應遊玩日數補償體力水
（有買boost的會再加送）

平衡相關：
會對初期一部份被玩家嫌棄難度太高的關卡調整難易度
公告中有指明的為：
2-9-6 ，
受繼承意思？？1跟2（抱歉我應該還沒有打到那邊 麻煩大大補完關卡）
會稍微檢討auto時部份技能使用與否（公告中例子為雷系傳送)

未來預定的更新和活動：
5月：
呪詛Idea
試練塔新樓層和種類
湊あくあ合作任務追加
交易所活動

初夏：
主線5.5章
第二角色作成（指可以轉外貌？或是指不用通關到第三章 不明）
多一位角色的type?

夏天：
主線第6章
新Idea
新event

當然裝備會隨進度增加

大概就這樣 目前是看得懂但也不明白Se社會怎樣弄

from 巴哈

諗嚟諗去都係做個最傳統嘅法師算，冰火雷三修

要刷枝靚ge精靈仗

掛機訓教

韌度有咩用?

斧+雙刀

地下城個死0所 刷左60場都無5星
有無咁難出

好 唔該巴打 平原係刷裝定特別多經？

debuff持續時間掛

又出左件5星火衫

我就黎當無識過你

巴打你就黎要係連登單機架啦

今日total出左6件5星...
好撚驚之後會黑到仆街

第二把弓 好似好勁咁

main火，雷剩係升teleport同MP盾，冰剩係升冰甲

屌你老母臭全日震機都係垃圾通知

屌咩

火雷法配咩職好??
我見有人推薦雙刀 拎雙杖好似幾威水

巴打冷靜啲

巴打打咩關出？

睇樣似平原5

又係0 5星

平原掛

平原5星

點解值15萬

聖域好似好少人打

同上面個撚屌歐洲人一齊打就會有

有冇平原5穩定組團? 我會刷到4-5點 而家玩火斧盾 綜攻5700 綜防7000

我睇唔透

仲打唔打

我好奇D人點賺到15萬

課石打地城刷

幾個人供一個掛

開分身，左手交右手
集中財富

好快有工作室刷爆

好少咋 到後面800石一場都唔知有冇210綠石

火弓神裝

我都試過開新帳刷
打成粒鐘先得800綠石

點解決

劍可以配咩？

打兩粒靚介放出去都1000

gogogo

屌你C9巴 出咁撚多件

我都有條 岩岩出埋火弓
諗緊轉唔轉弓玩好

等fix

死靈起手轉玩全雷
發現俾人sm會無魔放技
之後配埋火法招回魔 又開拓新世界

發現死靈玩唔到落去既你
可以全雷+火/全火+雷
最尾轉返死靈打法都唔洗轉職

件衫45lv先著得 屌

有冇巴打想一齊刷平5 46LV 想要火斧 街場好撚慢

今日5星斧, 劍, 弓, 鞋, 戒, 衫

唔想理你

我有把

你不如入黎比我地吸吸

有無玩弓手巴打可以分享下配職同加咩技

MAYA 入 咩名

一唔一齊刷下平5

Realan

你入黎未

同我一樣, 死火雷
依家卡第5章

CUM 有位

你果個幾多回

10

仲要有人搶 唔只一條友有15萬 痴撚線

我都準備洗 諗住試下

咁你地打

真係笑死人 我49lv仲得1000攻

我淨係課體力pack
而家先打到3章咋
原來後面又會卡

你可以單機了

第一場就special land出兔 歐洲團係唔同啲

玩緊另一隻人 玩斧
優先加邊招先

轉轉轉轉轉轉轉

有震先有5星啵師父

我全雷中 邊到刷仗好

無震有幾多sp都無撚用

有四星都好滾動

有

喂大佬唔好亂講野啊...

睇遠D 你睇下上面條友 一日6件5星 你肯定4星就足夠？

又話訓

唔夠 我要45lv 靚屬火斧

宜加起碼可以掛到聖域2
推高d魔防就可以打狼似返個人

扑ed

我小你5倍damage

我得6回

比人hi一下死Q埋

唔夠魔用 副職火法？

打王有bug好撚辛苦 要控隻人埋去轉
btw其實係咪1個有震全部人都會一齊震?

無課先係皇道

我全身4星小薯咋
但我頭 衣 頸鏈
都係雷skill+1

我見我雷屬多drop先轉
不過買都唔貴 4星裝 拎黎過渡

D兵仔斬2野就收我皮 平原又刷唔到裝

成功做維京人

我而家玩緊火斧盾 但係DPS偏低
我見人玩火雙斧 好撚大力

show blocked user - C9_Sneaky

昔日連登最強死靈今日都變成維京人了

掛多7回街場睇下點先

我只係早通關姐！

真 之前一路mon post 死靈第一人

諗住睇下有無得淘綠石

點知

維京人係咪揀一斧職就夠

屌你老母 今日一場都無撚震過

+1

多謝你地記得我
已經好開心

做咩唔加密一陣D CD ROM見到 入街場個個一下秒

就嚟有 畀心機

行巴過D運比我好嗎

All緊C 無用腦

行巴已經係爆機死0 都話要轉維京佬 我都早日轉轉轉算

不話
一百佢地都唔捨得啦

用十日

用得10日？

我未開到弓職 用重生豬
一開始可唔可以揀弓職？

改apk營運要捉好易
以前自己都改過白貓

好似唔得

5-5-5堆激光兵做乜鳩
一下出咁多隻

IT狗OP

等睇過幾日update 1.0.1又要100
隻game有dps check ,秒殺即係自殺

5-5-5咪小事
去到5-6再話我知感想

慢慢打未算 秒殺嘅話洗咩刷裝

可能啲幣商開個小號秒殺後面啲關賣綠石 買裝過綠石畀自己?

好明顯係啦

咦我未開到3星，都係算數

玩開online game好興係咁 唔係本身好高傷識速刷 就係外掛

100石開關打, 連續3ROUND兔仔, 最後個隻出5*

出邊件

我都想打

揀完死靈先見到呢個po
依家十幾lv係咪要re

冰杖

min pay

唉屌 又冇5星

屌 全部4星 on99

我而家準備轉 影返張靚相就行

原來唔關激光怪事
係堆盾兵秒咗我

係咪已經開左場？

想問下 加咁少攻既 係咪冇用架

岩岩無睇post開左場5回平5，你地自己刷啦

你未meet到個stat要求啫

十幾LV都算好彩
快啲轉劍/火
輕鬆刷
利申 LV36 死靈

彈咗

真係盾兵
一下shield bash扣成千嘅屌

利申50先黎後悔

你地會唔會升裝lv?

定重刷件高lv?

咁姐係一夠要 就會加翻多d?

升5lv上限要一粒石 一粒石=一件5星 自己斟酌

靚屬會

岩岩入左街場清體 清完我訓了 今日太黑

整公仔衫啲料有無其他用途？

THANKS

無 時裝

我打 Realan

聽日再帶你無5星心很累

第一次拎唔到S
睇嚟要開始刷裝升lv了

啱啱試完
攻速對龍普攻有效，但影響好細，因為真係好慢
詠唱速度對吐息/雷炮冇影響

咁要幾時先玩得死靈
因爲個人嚟講幾中意召野

死靈唔係勁既咩
我 死雷火 主雷
諗住後期轉玩骨喎

咁值唔值得練高唔高攻

等佢buff左之後

4千6血打5-4-7比隻王一拳打撚死

過到第一張圖咪勁

想問一問各位巴打點解

明明主雷咁勁，點解咁睇唔開要轉骨

...............................

岩岩整左件5星35衫 4條金字
係咪我幻覺

發覺今日d運係痴左線

而家卡左係度 除左死靈乜裝都冇 副職仲要傻鳩揀左劍

就黎想blk人

咁我咪會玩少隻職
雙職贏你地三職

岩先...岩先我.....街場......

我見條龍啲技能屬性加成食得好雜下
冰火雷打擊斬擊
五種都有涉獵

召完骨 之後自己行前A

巴打係咪主雷都冇死 得返一個位 同得一粒紫唔想亂用

以後唔同你打

巴打仲刷唔刷 而家乜都唔係

我Block左，晒撚到盲

開7回打你地入唔入黎

我都有D想

巴打點解你可以影得咁型

完左叫你 如果我未訓嘅話

巧

卡左係2-9-6
弓手刷裝刷邊關比較好平原好似唔係太適合

啱啱刷五星無法者
屌我都未召喚曬啲骨出黎
隻雷法已經電死曬啲怪
行到去下一張圖
啲骨仲趕緊路嘅時候
隻雷法又係收曬啲怪皮
究竟玩死靈係咪只係單純增加手機運算嘅負荷
等隻game lag啲

Sor 係想問下強化果句野點解 唔係屬性

喂我開7回 有冇人join

我都見識過 但d裝由頭黎過
最on9係揀左劍

我入住黎先kezia

平5?

死靈啲骨都未出到嚟，火法鳩掃個mon已經清晒啲怪

爆左位

打到狼王啱啱無體
聽日先試

開咗10回街場 慢到

ready

仲有冇位呀

想問下4-5-2龍個關弓手點過
弓手表示得三千幾血一下秒

搞咩咁耐

岩岩先刷完

咁你地刷

賣野

點解獨巴50lv都比人秒

我都想知

你幾多血

屌隻52lv斷撚左

2200... 格離隻骨咁撚勁

搵到個聖2街場，訓住比人帶

我都就快5000喇wo

我自己係刷無法者
咁岩刷到把25LV弓

我全點魔係咪on9

搞咩 咩咩通信失敗 玩唔到啵

個ser有時係咁
但我重開過手機就無事

拍賣場入唔到

你d裝唔洗力架咩

魔我點到60就算大不了咪重點

我都係一入拍賣場就通信失敗

有冇攻略

20幾就夠啦

5圖要過哂至少要幾多物防魔防?
我7000幾魔防都俾人打到仆街

利申:維京人

1 4星

普攻嚟講倍率+斬傷算中等，技能都唔算特別差
但問題係好慢
唔點爆強韌度會被怪斷普攻同技

變完身全部傷+防提高45%
會有時限，完會入CD 5秒
但唔用得其他技
AUTO入場變完一次，解除後唔會識再變

食其他職大部份被動
但變咗身之後武器倍率極意好似唔食

感覺上要手動玩
唔係特別勁，我試下做副職玩半坦

死左ser?

屌 比人秒就點下力啦

如果玩火弓刷平原

過唔到d運比你

似係淨係死拍賣場

值幾多錢，賣要用500石，點解我會著左一下架

嘩屌好想要

4個橙字玩晒啦

火法裝成型狼王1星企定定燒到佢死(20-30秒), 之前走住屌咁辛苦唔知為乜

但我傻傻地著過，要賣就要500石，好似又唔抵

其實橙字定黃字勁?

橙

我都想要

dllm 街場同個50LV 火劍平原5星 5秒殺撚左隻boss

有有巴打刷4-5-2果關

有冇睇到佢幾多dps

50lv差唔多啦

睇唔切 1周回 我仲追緊post已經完左

想問其他職周回係咪可以auto
火法auto唔識出火牆好on9

我估佢下個patch會改
而家火法auto同on9仔冇咩分別

火法auto我會轉升隕石同鬼火，火牆係智障

有冇辨法換帳號唔洗重DL 個更新

係個火牆細到 改到玩緊fruit ninja 咁就好

發覺雷同槍好唔夾
有得隨便轉職就好

係？ 我去試下先

唔好期待太多，叫做好過無，但都係弱智

刷多7場平5就訓，又是沒有5星的一天

屌我都係 刷左好多場都係藍色光

4星都唔多件

一開始推圖個陣出左15LV 5*火杖 次後再冇見過5*

我個陣好似四次箭雨就殺左條龍
生存靠走位

終於有一把
呢把勁唔勁

打多次就過左

龍怪基本都好打，動作好慢

火劍用好似好勁

要轉職了

係 第一次就過左

今日應該刷左150場平5,05星，30>45lv
想棄驚了

又得2件垃圾金，屌

有無人知點解

拍賣main緊

死靈轉火劍了
留倩影

真係好索

我想問呢招點用到，好似唔覺有出過....

呢2件毒裝賣好定自用好

如果自用係咩職玩毒劍

被動減左你唔知ja 好似係

有同冇差好遠, 我覺得呢個盾仲重要過TP

火戰咁勁唔通敢要轉職

其實火劍勁係邊 搞到我都想練番隻

訓唔撚著 屌

一齊刷平5 Realan

刷到有5星就瞓得著㗎啦

變換率係咪淨係計一件裝
係咪就算幾件都有變換率都唔會疊加

等多陣 睇緊酒店

係咪去到20lv就會開始卡要練lv刷關

去協力打無法者之館5星啦

玩弓手真係慘過食屎
打第三章已勁怕出現小boss
岩岩有場連死幾次咁就無咗十幾體力

死靈歡迎你
只要挨過第一關
唔理其他幾關你出乜柒
我啲𡃁都可以圍死你

前提要挨過第一關同對面冇AOE

巴打係咪刷

let's go

我依家開 10回？

sure!

轉左雷法玩左陣先發現火牆真係屈到嘔
雷法d技差勁遠

呢件係咪垃圾嚟？推圖跌出嚟

係咪得番我死靈

未見過人玩冰槍 而家諗緊賣幾錢好 有冇意見

me玩到碌柒咁

拍賣場而家買唔到野？

拍賣維護緊？

死靈終於涯到第5關
5秒圍死左4-5-2條龍

打極都攞唔到S
究竟係要combo多定通關時間少

應該dps 即係時間

高lv 先翻轉頭拎啦

想問下呢 係咪一定要過第4章先可以玩雙武

要打完邊關先學得斧技？

可以試下堆高啲力屬性，咁會多血啲，升技屬性對輸出唔係太大影響，之後再搵啲裝備係可以回血，咁一兩下散箭就可以吸滿。希望幫到同是可憐嘅弓手

玩弓玩玩下3職學咗雙刀

拍賣所賣左野，收唔到錢卡住左，可以因點

係，過4-5-2 條龍

唔該哂巴打 等我仲諗左好耐

仲係3-5
打唔到裝lv又升得慢 唔課有排玩

火雷法第3個天賦配盾好唔好?想加大個防禦力佢

法仗加盾好似幾正

一招火牆走天下
副雷屬同盾,硬到仆街

時間

想課都課唔到 唔知信用卡定apple id事

槍搭咩好玩?
槍打得真係好慢
不過唔太易死

買gift card

Thx巴打

早晨各位，想問拍賣既時候，人地bid高過我，拍賣幣係咪會比返我？
唔唔知點解我D拍賣幣比系統扣起咗

想咁玩

買體刷

揀撚左錯火+劍
岩岩升25lv換左啲裝終於過左2-9隻濕9轉轉轉
依家又卡咗係2-10。。。
火法配雷好啲定冰好啲
想問好唔好直接用重生珠改左佢
定升高啲lv捱過左第2章開新人好啲

同埋一粒重生珠係重生一個人物定兩隻一齊?

玩弓手嘅揀咩二三職

盾加斧加鬥氣
仲硬

日本appastore 只受jcb
你visa master 用an 機課啦
模擬器好簡單

隻Game係咪bug咗？拍賣場連將貨上架都上唔到，有無巴打都遇到？

SAME

求斧督川片假

法裝係驚佢唔夠防同HP

冰乜鬼，打完第5章先有冰
唔夠打一係你唔夠lv 唔夠裝，一係你走位唔夠好
你用重生珠有咩用先？轉劍？轉雷？
重生珠係洗哂3職

我死靈火法盾，主火法
其實唔錯盾果邊d 被動幫輕到脆皮問題，死靈果邊轉埋其他有幫助既職就更好

公告左暫停拍賣場？

正式執笠

應該捉D洗石怪?

有冇巴打玩槍?
第2,第3個職用咩好?
個表唔識睇

岩岩玩左一日
卡左係到
唔知做乜好

卡左係邊到先得架
一係推map 一係刷裝刷lv

打機成日問唔知做乜好既人都唔洗理啦
佢自己都唔知

小喇叭 4-2-6 個兩條龍真係好痛
轉轉轉緊一撞扣大半
依家41LV升到50再打算

之前係咪有巴打PO過轉轉轉點配點??我搵唔番

重生丹可唔可以用石還啊

死靈用左5秒打完

日本gift card?

梗係

請問打邊關先學到斧技？

7仔有無？

點點巴
直接淘寶

10場4-5-2 條龍全藍DNLM

卡關係咪刷裝刷卡關前果關就得？如果之前果關S左，仲有無機會刷到5星裝？卡左係2-11
淨係學左劍

有無學錯技？

好的程巴

同埋聽你地話黃色感嘆號=力/技/魔未夠,但我見明明啲點係夠,係咪因為本身有裝加咗??

D ITUNES卡拍左..佢自動出CODE比你
快過D香港GAME STORE

有條斧飾 斧技全+1 轉轉+2

好想買
佢又停左

刷協力

有d 裝會加，佢會照計著左裝之後好似，所以如果你著左先夠你就唔可以換果件裝

其實耐久點先會多啲?我千幾攻耐久都係得百幾

唉點解死靈咁廢
生存能力已經夠低
仲要冇副職幫到啲骨加傷,得靈氣??

斧+鬥氣+盾 打第五章會唔會唔夠傷

早知岩岩除晒裝先加

LV19推到去2-11

無追一晚post 而家變咗吹奏 火雷盾?

死靈5秒打BOSS~!

有冇未課巴打諗住重生?
今次等埋改版買晒體1,2先食水

WHY

2-11隻蒙面人點打

死靈第1
難度

唔洗理啦已del game

個拍賣咩事 bid到野拎唔到件貨既

bye

睇公告

唔會

屌要把野整新build做咩封左

終於知點解咁多死靈槍死靈斧

食左ge水唔係會賠返咩？

why

唔會
好似係

邊度話會補

好似維護前開game, 就賠返開game 到 維護既日數 既話水

如果會賠
個個課爆食水打啦

同半價有咩分別

你估se傻

轉職吧

來轉轉轉轉吧

鑽石1,2禮包係永久加經50%+50%?

琴日買左2件地城死靈裝
轉唔起

又出現了1

話就話高自由度結果最適解只有轉轉轉
呢隻game真係需要好多更新

我自己覺得雷槍唔錯
有把5星槍招技搭招暈一下鑽過去唔死都暈咗冇壓力
廿幾lv打三十幾都輕輕鬆鬆

好似得轉轉轉可以安心auto然後做自己野

依家最想佢update 個視角, auto attack, 同移動

繼續刷

所以就NERF 轉轉轉
全部冇得AUTO

如果有巴打 4星赤鐵裝 有魔耐性 幫手留一留 感謝

因為佢假設你玩鬥氣副職
鬥氣被動係可以拎單手斧同槍

重有盾

好多雙手斧係死靈技

赤鐵

我真心好想打平a流

一轉點劍斧試轉就發現d魔吸唔返

平日要刷裝active技
不了

有冇加魔耐性既？

想問下弓招被動穿透定貫通有咩用

面具佬有冇咩特別打法，比佢吸到死

反cup

想問下咩事？ 另外bid左件裝有感嘆號但收唔到貨既？

全部單抗

好難

刷下裝升下lv先啦

平a都係打一隻
真係打到佛誕
好似白貓龍胖咁有少少範圍都好

行路巴轉左咩職

呢個有咩用？初頭以為穿怪，但好似唔係

普攻/散射招箭穿透打埋其他怪
點一下就夠

機率....

ITUNES 點樣搵訂閱出黎?

膠技，thx

有無巴打記得邊度有果兩種素材

升幾lv就得 高d唔值

玩 斧 盾 鬥氣
玩到好迷惘 雙防5000都比人秒

維京人

推下先 50lv 以上

睇住身邊朋友用bug刷到幾十萬綠晶.....

5000會唔會太低
鬥氣100%物防 70%物耐
盾1XX%魔防
點可能得5000

復活節後去到 post 17

刷足兩日..... 無天理

等BAM啦

Se唔會bam. 最多回收

但佢用左大部份

我兩日前知bug 但我無課金。刷唔到呀屌

講下點運作

早d加密 share 丫嘛

你搵無設直購價既裝又就快完既裝去搶

臨完前俾人截糊 佢會回綠晶俾你

比如30000bid 最後俾人31000截

理應回番30000俾你

但系統會回兩次30000俾你

想問體1同埋體2個時間係咪共用
我見佢話重複淨係計勁體2
咁會唔會係完咗體2變返體1

雙手斧喎

所以咁多垃圾裝bid到十幾廿萬

班人洗得太狼

唔怪得排行榜十大都係垃圾裝

建議成隻GAME清DATA 由頭玩

睇官方點處理

好嚴重既bug

一定唔會.....

最多扮晒野話鎖左帳回收番再賠償了事

真係靚裝都算、啲石仔34200 10粒

點樣收返
有巴打賣件垃圾3萬蚊
之後成身5星裝
升LV推圖乜都做齊
佢收回邊部份?

所以咪話扮晒野公告

會唔會因為呢個bug執粒呢

一隻好驚又死係bug手上

重點 窮人無得刷 因為無綠晶去bid....

屌條友咁好運

幾百咁推上去

SE GAME,真係驚

無人接你火棒就仆街
俄羅斯練膽大法

想要把杖
Tg: @polott

想問點解成日入game都要更新1033mb

係囉

DEL 左佢

引繼左先重down

大把人都係咁

無得推

臨完先回俾你

你300bid咪賺300

幾時先有100000

見每個post都有人問弓點玩
本身諗著集合晒巴絲啲弓略
最後只係搵到兩篇
如果大家記得有其它我再試下搵
------------------------------------
By 不知北角:
玩弓手 開頭第二職揀左火諗住開招復活黎用同玩火箭
已經升左幾LV招復活但通常用得復活都係即刻再死
狠心用轉生玉 換走招火做槍 3職揀埋雷 輸出高好多根本唔洗靠復活

大家如果玩弓手 唔好為左復活揀火
揀其他加輸出仲實際

雷主要學招麻痺(我暫時升到40%) 同埋瞬移 有淨可以加雷盾減傷
槍學左面被動 破防 爆傷 突刺傷
弓主力係箭雨同多重箭 幻影箭我淨係點左1點輔助下
裝備可以既話盡量推爆率同爆傷 見到成畫見都係黃色字好舒服

By 好想早睡早起:
純技術交流：

玩咗2日弓，見好多巴打或者新手都覺得弓好難玩，唔係新手向。但我覺得反而係好適合新手，而且弓係咁多個職入面最全面。

利申：打到第4章；最主要卡咗陣係第3章最尾個槍佬

第1點：0秒CD主動橫射；固定輸出
延伸：防裝揀MP轉HP + HP獲取；無限血

第2點：被動貫穿+爆擊率；範圍壓制

第3點：配合副職，炎+盾；固定復活無敵炮台

基本上而家46lv，每場DPS都過40,000，輸出通常1個=3個(刷圖時發現)；講緊係唔使周圍跑，企定定無腦過圖我唔知其他職係咪更勁，所以想討論下

以下係本人暫時既技能樹+裝

利申：表面睇好似我都幾多5星裝，其實都係今日下就刷咗3個鐘，同過圖無咩關係

最主要想講，弓手玩MP轉HP+HP獲取係好有效率既回血方法。基本上橫射升滿2百MP，基本上每秒回100血以上 再加上炎招復活+盾無敵，每次都係最尾個王無血既時候復活，再開盾，然後硬爆過圖

後記：由於中途打到個火球手套，同埋40lv3星弓唔太夠效率。所以，我決定不停刷4/5星裝，最終係拍賣場賣夠8000拍賣幣（大概賣咗10件4星裝+1件5星裝；大概刷死靈殿1000場，其實求其買把弓都已經可以）

最辣殺真係都賣所

any bro interested? 留tg

有冇人知呢句點解
尋日賣左件裝但係冇錢收 又唔俾我賣其他野

1000場死靈46LV

有人BID就即回架啦喎
點會臨完先回俾你

拍賣場維護中

咩bug

哇 唔怪得知見到人成身地城彩裝

所以話啲人乜鳩都唔睇就問左先
成個POST都講緊
都可以睇唔到

想問下弓手玩弓槍 之後玩鬥氣(最大傷)雷(有定身)定雙刀(有出血)好

唉點左雷火，發現火好似冇咩作為

sor我錯
啱啱訓醒

我都岩岩先知

朝早冇人 兩條友係到刷緊狼

1分鐘後又有人問架啦
計時開始!

其實即係賣一個裝
同個FD互bid 都得?
不過應該fix左架喇

我登爆17個post都無發現呢個bug

2日1000場 46lv
玩咗幾日爆足水先800場。。。

即刻唔想玩 個個玩bug

雷弓槍

係即回
件貨仲會再延長15分鐘

條友斧劍槍打人都幾痛

咁咪唔好玩

打到5x lv 都係成身4星人地就用bug 成身彩

多謝巴打整合,但我想問多少少
見你全身都加火傷裝原因係玩火法職
咁假若我唔玩火法雷法既話,可以去刷咩類型既裝呢?
因為我都係打算1,2職係弓槍,3職暫時HOLD HOLD先

火主要係回MP同埋走火弓路線既話補下火傷
不過火弓lv高左同埋吸MP夠既話可以轉做其他

點解收唔到
件裝又冇左

睇你想點定位
DPS 弓槍雷/火
solo向 弓槍盾保命
support+控場 弓+冰or雷+アーラ (用緊
鬥氣/雙刀未試

只少個復活假幾充實

如果呢隻game有中文wiki check下就好
啲裝同技都日文有啲難研究

師兄你走先 我頂住

無假，打住機奴工

今次2分鐘

雖然冇1分鐘

有排你頂，大把黎緊

唔怪得即係停左個系統

出咗幾日咋大佬
個個都忙住刷邉有時間寫wiki

瘋狂卡關 火法勁易死 20lv

冰盾斧都頂唔撚住

火法好似算係前面最易過主線既職業...
卡關就協力升1升LV先

same
而家協力瞓住等carry

正常日文game唔會有中文WIKI
係都得台灣/簡體網

轉生失敗
開咗隻純法玩

一早就震機

有冇地板比我訓

其實我想刷狼2星 不過街場啲人又唔夠坦

有冇話一開始刷邊把弓會好D?

下個PO title講啦

開左狼 入?

轉轉轉個班人好多時間

都係無人睇架

你唔係打2星咩 我點訓

same here, 好似個拍賣維修緊？

正評今日拎5星

本來有件裝係今朝bid到，依家死左拍賣，個list就已經無左件裝，但我就收唔到，隻game係咪預備收皮

有無巴打主玩槍可以分享下第2第3職係咩

講bug開加密啦 好多cd rom mon住個post

轉咗build入唔入得

一定比返你既
同一時間咁多件裝死左

哦我知啦
即係自己唔去拎
等件裝過期
咁過期呢個行為會派一次石
自己比人BID走又一次
計埋就兩次
首先要唔拎先

Fix緊 如果唔係個位巴打點會講岀嚟

請問斧配乜好 想玩轉轉流

即刻負皮

日文wiki都要人寫啦，中文wiki仲要譯，開得果幾日就想有中文wiki

如果用槍出轉轉轉
damage計刺突定係計斬擊?

冰弓有冇得諗
把60冰弓拎去分解好似好浪費

計技能,唔係計職業

想問點樣揀第二職

我依家有3把冰枚
諗緊洗唔洗金冠賣左佢

想要

玩到42lv 打到4章頭
暫時劍盾斧
之後諗住劍斧雙玩雙手重劍有冇得諗

唔爆水，死靈等死粒鐘先有體入map 行慢1秒滅團

都係歸類轉轉轉流, 冇乜分別其實

想問有冇清試過拍賣場 賣左野但收唔到綠晶

下個POST又準備不停問

我遲啲試下雙手魔枚冰法睇下有幾多輸出先

師兄我驚你頂唔住

幫你開左無敵可以頂四秒鐘 快走

頂多兩post啦

即係拎槍都要升斬擊

做下個post標題

下個post標題大大隻字寫住拍賣main緊咪撚再問啦

主冰冇乜用 冰法冇0cd技 唔似火牆可以狂放 雙火杖真係屈 唔知點解我咁膠重生

你當冰牆死架

雙手冰杖轉轉轉啦不如

冰牆有傷害架咩 未用過

但係加魔法傷害
轉係物理///

盲撚全面入場

冰牆冇傷
可以包住啲掛機友

中伏玩緊死靈

隻驚有得走位㗎咩？

45LV陀螺去邊刷裝好

個轉轉轉遲早nerf
太屈 出技無CD 又唔會停 仲要自動轉

狼王啦

你過左第一章就有

火法既武器係咪刷平原

巴打打到幾章

打左把55lv出血單手劍 專for雙刀有無勇者玩緊雙刀流

珍

我未盾轉槍
一兩點都7千魔防

梳牙 無爬文
太多

冰牆有傷，但低到仆街，同火牆兩回事

轉轉轉遲早NERF 去玩弓先

遲啲升爆佢睇下有幾傷先

想問下大家有時升主動技lv果陣，除左會提升技能傷害，有時仲會加xx傷害，就好似呢招咁，加斬擊傷害，佢意思係套人喺個人到定係只係套用喺呢招主動技到？

轉轉轉?包撚住你

有時又唔怪得, 推post太快